訓左無睇, 屌奶星球隊巴塞贏馬拉糕幾多球?

和波仲有得拋離多一分
好抵玩

關你撚事牙死皇狗！

馬拉加讓巴塞一球 球半 都唔會輸😎

樓主皇狗confirmed

馬拉狗讓球半都贏呀

唔係皇就係巴架啦